話撚咗一個都不能少！ 拎你去死嘅勇氣繼續抗爭呀！

你米撚尋死呀屌你！！ 死唔會喚醒林奠同佢班狗官架！！ 醒未呀！ 我哋唔撚係咁樣一條條命送比佢架仆街！！！！！